［nba］湖人，76人， 塞爾特人邊隊天賦最高？

好多新人都被人捧到好勁咁

個人睇好湖人

大家討論下

塞有即戰 有潛力

湖不過D天賦將會畀我皇吸走晒

Lakers are no shit if they still allow the king to pad his stat If lebron can play off the ball, they can have a chance.

Sixers have bright future but they are yet to be a championship contender.

Celtics are the best team in the east. They got Tatum, Braum, Irving and Rozier.

英文好勁

塞軍>=76人>湖
但私心係Mitchell

勇同騎

塞講黎講去都係得Tatum 其他全部到晒頂啦 垃圾

艾榮到頂姐 但起碼依幾年都仲全盛
Tatum養得熟就係下一個超巨
一隊波有兩個超巨仲唔夠呀？

Khris Middleton
Giannis
Brogdon

湖差過76

做完手術 準備收皮啦

其實Tatum無ingram咁勁

76ers > Lakers > 綠軍

76ers 此終有兩隻狀元仲有大把進步空間
MB 攻守有齊打得仲好過佢果屆頭2個pick

Lakers B仔，波仔，馬仔 仲有好多天份未兌現

綠軍係睇tatum 一個姐

你知唔知咩係天賦
睇死你係垃圾塞狗

剪d垃圾片就以為真係有kobe影子 收皮啦

笑死人 超巨都講得出

女

好似忘記咗Leonard

Top3 嚟喎 健康嗰陣

要求被交易

MVP 候選人

傷左都有 唔傷仲唔攞硬！

Wesbrick 條垃圾搶咗

Tatum的確有超巨潛力

有機會打到正選PG?

垃圾Simmons勁撚過左格芬先再出黎打j啦

你就真係on9啦
Tatum都冇超巨潛質咁邊個有

Tatum唔掂 好慢 配合唔到ki

你睇左足球

顏LBJ樽嗰下真係有

有以前溜馬PG嗰種FEEL

Rozier同Brown都唔差丫ching
兩個都係淘汰76人大功臣

淨係曬剪片精華果啲人先講得出佢有

雷霆!!

垃圾

首輪出局啦

Hawks

得猢狗先會吹奏Ingram架姐
你話Ingram>Brown都合理
但啲人話Ingram>Tatum真係on9
講即戰力勁過Ingram (Rookie年黎講)
講潛力 可塑性一定勁高Ingram

-6姐 人地76第一年入po 贏係應該
同埋真係有睇波咪知佢地進步得慢囉屌
d忽然塞狗都無撚腦

但天資最高

唉豬

為反而反 點睇到可塑性唔夠Tatum高呢請問

你老味 成個series都技術性擊到76人都話-6
牙Ben拎1分又唔識射波真係與人無尤
Brown上年進步大得好跨張bo
又rookie唔識射波操左一個暑假就變左另一個人咁
你係咪先係忽然果一個

東岸PO都好拎出黎講 上年LBJ一個人就已經打爆曬成個東岸，隊友都唔洗靠

Lonzo 係勁 但身體質素唔係頂尖
IG 有天賦 但好似打極都唔出咁 有啲人話佢心態問題
Kyle個body就食正trend 三四都打得 但其實佢都應該定曬型 無乜大進步 因為佢都23歲 大年rookie
最重要係LBJ嚟咗 好似少咗機會畀佢地係發展黃金期學打波
如果當年10年 LBJ去咗雷霆 可能KD WB JH都唔會成長得禁快 甚至個個都做曬大佬

Ben Simmons就唔同 個身體條件簡直係天賜
視野果啲又有靈性
當佢真係練唔到射波 佢都可以打到三十歲掛 我諗
Joel如果唔傷 佢淨係企係場上面都已經對隊波有正面影響 佢啲on off court stats真係

再者76人教練團隊真係好成熟好穩定 成個制服姐都好有計劃好識培訓 戰術素養都好高

反觀Luke 你話佢係咪無料 佢又唔係
當年Kerr傷咗 有半個73勝總教頭都係佢幫Kerr打返嚟 有時啲戰術變化佢仲靈活過Kerr 可能佢仲未可以純熟咁教新仔 搞Chemistry掛

我廢噏 唔好屌得禁大力

射波又唔夠人勁
Clutch Time又唔夠人勁
Tatum打到2-4號位夠頂到大前鋒位依個先最重要係現今籃球風格
你叫ig去頂4號位比人mismatch打撚死都似

你老味真係盲架wo
都話人地第一年入po
球員 教練既經驗都低一班啦

brown唔係無進步 係 慢

三個黎講 啡防守積極係最高 但防守技術係唔夠
corner three又唔夠準 慢慢啦
不過一世 role player格

btw 你地有幾多個真係有睇ig打波想問

家下球迷變到要隊隊都組3+巨頭先叫有睇頭

塞
Tatum rookie已經好勁仲有得成長

Rozier Brown Tatum擔大旗bo上季Playoffs
佢地又有好多經驗？
Rozier上兩次playoffs都係出十幾分鐘一場
Brown直情係長坐大板凳
Tatum Rookie
Marcus Morris黎塞之前生涯打得4場Playoffs
你話AL Horford經驗好多嘅話 76人一樣有JJ架姐佢仲要打過finals
用經驗唔夠黎做掩飾76人打得柒打得差嘅事實

仲以為Brown係NBA打滾左5 6個球季
咁都叫進步慢真係cls 佢定位本身就係role player

今年先第二年都睇得出慢

我就覺得 Tatum係>Ingram嘅 心態問題
但Tatum係上年選秀前已經被評為即戰力>潛力
因為佢係得分能力 手段都已經NBA ready 仲要打得好合理 但係佢天賦其實無JB禁高
相反 JB身體條件係高到癲 佢啲空中動作有時有Jordan嘅既視感 （唔好屌住 似姐似姐 ）
但係佢就成日同 Terry Rozier Marcus Smart Marcus Morris一齊想打英雄波 JB仲要係最上腦果個 但最死嘅係佢技術超唔NBA Level 成日甩波
但係我自己就覺得 淨係講心態 上面兩個都好過IG
IG成日都來回跑 掂到波一秒傳返出去
相反 JB Rookie year playoffs單防LBJ
Tatum Rookie year playoffs poster LBJ
淨係咁都夠曬我J

講到Tatum係咪有機會去到超巨Level呢
咁就要睇你點定義The Truth嘅地位喇
因為Tatum同佢真係好似 暫時天花板都係佢
慢係慢 但就係攞到分 吹咩
我個人就覺得 PP唔算超巨 但佢係頂尖全明星得分手
當然Tatum有機會再推高佢個天花板啦 佢體能都好似好過PP
唔信？

其實係咪得我覺得ingram冇咩潛力？

由6.6分一場去到14.5分一場
Playoffs由5分場去到18分一場
3分由成季入得46粒(34%)去到成季入121粒(40%)
咁都叫慢
真係好想知佢定義咩叫做進步快

Brown比人話進步慢
而家d球迷係咪要求頭2年就要打到LBJ咁先叫有進步
Towns就叫慢喇

po經驗你參與過同無參與過既分別你明唔明？
JJ而家打得唔好咩？ 佢唔係得分主力呀嘛 點carry 到成隊呀 （臨完場球3分睇到我 ）

想問一下 知唔知助教同主教練既層次差幾多？
話說brown之前以主教身份帶過隊入po未？
想問塞係呢個series多唔多靠ato贏波？
屌同你講都晒撚氣
唔會再覆你 係咁先死塞狗

咁睇你咩叫快 咩叫慢囉 咩叫多 咩叫少囉
睇數據睇highlight 直頭合格有餘啦

Brown以主教身份？
Up乜

Brown唔慢啊 其實佢進步神速
第一年得D 第二年變3D dribbles又有進步
我仲記得今年睇第一場Celtics 佢fadeaway 2分 我屌咗出聲 心諗咪玩啦大佬 跟住佢入咗 我係

死囉 塞狗真係on9架wo
睇完上面個再睇下面個行都睇唔明嘅
咁又係 成班都係呢一兩年先忽然迷塞
會有咩質素可言姐

Brown以主教身份？
主教練？
唔明

76人教練

除咗game1 76人射晒落海之外 有幾多場塞贏得多過10分
係到關鍵時刻多失誤 但係咪真係打得柒打得差 兩隊根本打落就55波 教練同落場都影響到好大個勝負 76人幾多年冇入過po 個教練仲有第一次入到2輪

其實諗下76人3件巨頭 如果真係咁好打
佢地再加上一堆綠葉 未來已經好屈機

大家可以諗下西文 呢種身型同運動能力已經夠屈機 不過係NBA要打出名堂 係要有技術 希望佢練射波 到時大家都打撚

Jojo大家唔洗我講 身型 體能 技巧全部都係一等一
佢缺乏既只有經驗

富仔同時都係我怕個個 係NCAA封神級表現 場均20幾分有3分有剷籃 係身型上面加強就可以 大前提係佢有佢NCAA個種表現 佢既情況好影響76人既球隊佈局

最重要係76人始終都係一支新血 出現激多失誤 面對塞軍醒目波球隊黎講 輸都輸得心甘命抵

你地死啦 準備比d塞狗屌你地了

塞>76>湖

佢地D傷病史, 不了
係幾屈機但我估應該得幾年貨仔, 希望唔好畀我估中

模版從來都係reference
等於wiggins同james係完全唔似

Ingram下年一定一巴一巴刮落睇少佢既人

認真？

Kd wb jh > all

76ers 唔傷就係

現在呢刻係2個探花>2個狀元>2個榜眼

塞狗真係最鍾意踩低自己啲新仔
唔知咩心態黎

其實ingram模板跟本唔係kd

76~塞~鹿>>>>>>>>>>>>>>>糊

雀其實唔差

猢最撚柒 其他差唔多

廢隊有乜好講

認真果個係你

年年都咁講大佬 年年都無咩進步

ingram打左兩年就比人話打極都打唔起
曝光率高就以為打得耐

16+5+4 47%

tatum 就

14+5+1.6 47.5%

邊忽睇得出好過ingram啊
防守又係ig贏，tatum贏3分咋

成班忽然睇下PO又唔睇season既人
無可否認Po tatum係勁d
但係係咪要好似動畫咁最後贏左個boss就=勁d，唔使理之前輸果10次？
體育緊係睇往績

tatum仲要係sell即戰力，IG就sell 潛力
可能第二年同第一年比好唔公平
咁咪睇下年lor

u bin c 不了

駁唔刀

我覺得似2018 ddr多d

ben西到左頂

76-Lal-Bos
Bos係贏體系 教練 +東岸

IG仔其實幾勁
今季睇左佢幾場
IG仔幾識用佢手腳長個優勢去過人
問題係對住協防個陣好多時都唔夠對抗搞到finishing個動作變左形
同埋中距唔夠穩定搞到焗住要剷底
如果佢搞得掂對抗問題同中距就應該20分一場走唔甩
防守方面都ok
應該做既都有做
只係佢多數負責守對面粒star搞到佢既防守stat唔突出咁解

潛力係有既
但今季打唔到出來就可能好似dlo咁俾人拎來清約

湖得返deng 份爛約
打埋19年 deng都係得1年 唔洗用ig清

ben完全overrated

Tatum完全無星味

我覺得調轉wo

我覺得打法上IG 係似DDR 同cousins

三個都係靠contact硬入

ddr 都有時過到人

IG仔真係硬屌入去，球球都係

與其話佢對抗唔夠搞到得16分

我會話佢靠硬撞撞到16分好勁

差既反而係佢控球, crossover

不足既係佢既射波

似字母哥個隻全能小前鋒

塞 因為有我

不了

塞 因為有安爺爺

爵士天賦最高

下年先三年級咋大佬 仲要佢得20歲 比同期rookie細好多

呢個係佢優勢 但事實佢既進步步伐真係同外界期望有一定既落差

IG個隻硬入係靠手腳長拎位唔係靠力量多
同cousins佢地有D唔同
IG個問題最大係當佢殺唔到落3秒區個陣
一俾人迫左出去油漆區個陣姿勢變左形入唔到波
所以點解我地會見到佢paint area個命中食晒屎
Source:
依家我地見到佢唔似大隻左好多
咁唯有睇下佢來緊射波點

由9分去到16分 算幾好啦 有幾多人第二年可以20+呀

Ingram點勁過Brown
Brown已經係季後賽拎過2埸30+
湖人班新秀 40勝都拎唔到 弱隊刷數據都係得16分
仲同人地塞爾特人 76人比潛力

JB 都由第1年6.6分升到今年14.5分啦咁
MPG仲要少BI 3分鐘

喂76迷
有冇比錢買中國賽飛呀

我湧都冇 on99

單人黎講，MB一定係天賦最好 有low post有射波有板 身體質素除左對腳之外真係無得彈

但以隊黎講，點都係塞行先

JJ，Brown，Rozier 3個後生之餘又keep住進步

最大因素係少帥識用佢地3個，將佢地3個天賦發掘出黎 而且可以發揮。

IG就有質素嘅，但好似睇唔到進步咁 ，
來季仲要我皇加盟湖，到時真係更加無乜機會發揮。

所以個人覺得塞 > 76 > 湖

橙，茅人理

期待你來季反轉意甲

拿玻里要冠了

Rozier

我又唔見得你有睇幾多場boston 嘅比賽
jaylen brown 生涯2個seasons corner 3 係0.438同0.426
而名震天下嘅stephen curry 近2季都係0.358同0.449

Irving
單打撚